究竟一個男人有無可能同初戀拍拖拍到結婚

係咪一定會唔甘心？

身邊有兩三pair係咁
由中學開始拍左12－13年到而家求埋婚
有一pair直情結埋婚

但個男人有冇出去偷食？

我希望我可以

利申：就嚟一年

偷食都唔會大鑼大鼓話比人知啦
想講我有個女性朋友，佢老公係佢初戀,
拍咗十幾年拖之後結婚，佢老公靚仔，有家底，
但我朋友婚前婚後都有偷食。

到有嘅話你就想試下同其他女仔拍拖

你得唔得呀

多謝你 大家一齊加油

偷食係社會風氣

我女朋友好毒 應該無事嘅

我怕你有事炸

話冇叫過雞都冇人信

叫雞冇感情都好啲嘅。。我覺得

我覺得冇
全部都唔係靚仔／溝女王個d
連中學拍住呢個都好乖仔唔會flirt其他女

我都淆淆地，所有嘢都好順利，佢又唔港女
好驚會失去

而家唔靚仔個啲大把出去偷食啦 咪以為唔靚仔好安全

你地而家幾歲先？

我朋友，不過佢好大年紀先拍拖，女朋友唔係a0

如果你做開發嗰個 一定甘心

有朋友初戀到依家結左婚有埋細路，拍左十年結

中學好似那些年咁

女既超純，世界得男既一個

男既以前都會flirt 下，有叫下雞按下邪骨

20 ＆ 19

我同簡兒

幾大年紀？ 係咪已玩夠

有叫雞是常識吧

咁後生真係大把變數

希望30前結婚 如果上到樓嘅話

咁呢個我唔知啦
10幾年都冇比人踢爆都勁

出左黎做野就會好多誘惑

都好嘅，起碼都結得成婚未離婚

正一死淫婦

唉屌 咁講一講 好撚淆

認真 希望你地結得成婚

冇可能
因為天下女人全部都係雞
男嘅就算幾專一女人一樣會變心

多謝樓主 樓主都要幸福

la la land已經係好例子

差不多30先第一次拍拖

我同女友都係彼此初戀
中學開始到而家踏入第六年
佢做緊野我仲讀緊書
有信心會一世
信佢對我專一我亦冇偷食
利申：公屋仔冇家底，佢神科我asso仔入返u

feel到男朋友已經好厭 我都唔知點救返好

先生麻煩你埋一埋張單先

女嘅幾專一男嘅咪又係偷食 你睇上面都講唔少個男去叫雞啦

女仔話無feel 行唔到落去🤔🤔

殘體字，想死呀?

我覺得可以呀，只要你知道對方係真心想同你一齊就得 我中學真係好撚毒，講緊係唔識著衫唔識講野，但係我女朋友都無介意到，之後我同佢表白佢秒答應左，拍拖直到依家都好sweet，希望將來都係。

如果有個人連你最差既一面都願意接受你，其實根本就無任何理由同藉口去分手，更加唔好講偷食啦

識兩個人13歲初戀 而家結咗婚廿幾三十年

好幸福